
                      Atónito, es como quedé mientras la veía y cuando acabó. Hay de todo, también humor y no como la mierda de humor de Thor Ragnarok, humor de payasos para niños, pero al menos esto se corrige aquí y se devuelve el honor a sus personajes. La única crítica es que pese a su duración, no se consigue explotar a todos los personajes lo que se debería. No obstante, el mejor es Thanos, un villano a la altura de un Joker, de los mejores villanos que he visto en la historia. Cierto que el final te deja sin mandíbula, pero la escena post créditos te deja abierta las nuevas películas de Marvel que vienen, 